En zo ging ze op, waarbij eerst de ene en de andere, en zeer een gesprek van hem af, maar na een paar minuten hoorde ze een stem buiten, en gestopt om te luisteren.
'Mary Ann!
Mary Ann!'
zei de stem.
'Fetch me mijn handschoenen nu!'
Toen kwam een beetje pattering van voeten op de trap.
Alice wist werd het konijn uit te zoeken voor haar, en ze beefde tot zij schudde het huis, heel vergeten dat ze had nu ongeveer duizend keer zo groot als het konijn, en had geen reden om bang te zijn.
Nu het konijn kwam naar de deur en probeerde hem te openen; maar zoals opende de deur naar binnen, en Alice van de elleboog werd gedrukt hard tegen dat poging is mislukt.
Alice hoorde hem zeggen "Dan ga ik weer rond en bij het raam.'
'Het feit dat je geen' dacht Alice, en na een wachttijd tot ze wouden ze hoorde het konijn net onder het raam, ze opeens verspreid haar hand en maakte een ruk in de lucht.
